未瞓既咪入嚟傾吓計囉（265）

得你自己可以睇死自己

禾巧窮！

我慢左步

街叫number唔算死，地址俾個postal你先仆街

preach

企硬tale野衰硬

估都估唔到咩位

毒撚留名

you are not alone

呢度就係用grid system 啲人好中意

所以google map好重要

我都想

人生留留長，大把機會啦

一月自己去砌

我麻麻地好似條條街都差唔多

去邊咁好

試過有次無data 即死

Japan

唔係用開就唔得 習慣問題 我都唔中意

搵到個啱既好難希望有啦

我出街前點都google map cap定圖點落車先出門口

帶埋我去砌咪得囉

正，我都好耐冇去旅行

Ok come

未嚟啫

我去散個靚心

仔仔啱唔啱

德仔

好易睇錯行錯方向又另一個世界

唉屌

吉吉

琴日1001左即刻訓著左

我嗰陣都試過有排好唔開心，跟住成個月冇番屋企去咗旅行同瞓街

聰明實睇到點行

我都係

小傳奇形怪狀

你d精神去晒搵工

我啲假全部拎曬黎考試溫書

好嘢

我都係去幾日姐咁

眼訓到爆

想話我一陣quiz但我無溫過

小傳奇跡

0仔，比d信心你女朋友啦
你有時間消沈不如信佢無屈服啦

好想買野

我都博緊佢係遲到

靚唔靚仔先

我數字白痴都會睇錯 我到依家都冇去適應佢地嘅文化

好好享受吓單身啦

德仔啱

街市買野個陣成日比人叫

我最後3點訓

買咩?

今日好多人入我鋪頭拎糖

德德又高又靚仔

我相反

香港會生活唔到
美國應該還可以

errr.. er我手頭上冇資料

行錯多幾百次就ok

我a0

我嗰陣去咗台灣一個星期，跟住喺香港流浪咗一排

我....禾刀系

單身到已經咩都唔享受

冇乜點行過 有人車 所以一直做白痴

Ok let's be my boyfriend

Trick or treat

你明明話有ex

羊b

做咩搞到咁夜

你講大話

吓香港點流浪
台灣想試，可以做埋環島遊

Wow 明白曬
好酸

真係瞓街

貢..禾刀系A

比我攬下先

香港邊有街好瞓

衫，鞋，袋

真

想買個女朋友

吾巧架 應該要靠自己先巧

你繼續踐踏我呢啲A0仔仔啦

行到邊瞓到邊

我情願靠人都唔想靠自己

換季呀?
我都想買衫...

agger 從來都唔靠人 無人係靠得住

賿嘅介唔介意?

咁a380都係a0啫

好想去台 睇埋5月天先返

係
買

啱啱先搵路返嚟

幾時都攬得

你係行山定係真係行市區

想買衫 今晚去行下先

10/10

好介意

咁如果有一日個人離開你 未食屎?

加一呀！！！

第一次見

街

禾吾系playboy....

係呀 其他人只係輔助

原來係改名

Hiya

矛

呢度好少我size

兩三年前既長袖衫可以拎出黎著（幾鍾意）

德仔我愛你

做咩外國巴絲？

成個人生最多嘅時候都係得你自己一個
所以自己學多啲能旁身
唔好諗住靠人

搵下一個

咁快唔認得我 灰

男扮女的舊人

笑笑都A0咩

咁唔講感情嘅呢?

係

好勁
我想像唔到

禾矛做過

毒毒

邊個認得你個新名

所以我好明露宿者嘅心情

早晨

起佢底

梳

屌你改埋d睇名認唔出係你既名

s/m 冇咩

今朝早雲好靚
斷層雲

同是天涯淪落人

達到目的

浮雲

啱呀 仲要鬧人哋

又嚟肚痛遲到算

我想買新衫

我見到佢地搵唔到位瞓都覺得好辛苦

正確
出世係自己一個 死又係自己一個

我都係起完先知

cutting未必啱亞洲人嘛

Gogogo

我5分鐘後quiz但我無溫過書好驚

有冇咁好彩

笑笑

最慘係瞓著俾人淋水趕走

我回歸自己一個的生活～

人向來都是個體生物

梳 我一時唔記得

因為你讀書勁

我醒

咁你驚乜啫

Tg 問題？

唔洗慌 溫咗唔代表你識

外國嘅size唔可信

Halo 羊

琴晚喺旺角聞到

食錯野掛

呢個就真係冇同情心

除非下個都唔識

有s 不過我係度要著xs 外國人碼太大

咁賤格洗唔洗咁做

手手

琴日冇胃口冇食過野

Hiya 獨獨

我都喺旺角聞咗幾次等肚痾

聽講你哋成晚喺度抽我水喎

手仔

德德好鬼醒

你好瘦

點解連燈 冇得del post 冇得改標題名
冇得重新編輯message

遲下搵都得姐

美其名就話洗街同洗隧道

同埋身高呢

無呀點會啫你咁好係咪先
抽左兩句啫

我有追post㗎
除咗啱啱留名 嗰個冇睇

我試過買條32褲，仆你個街闊到38都分分鐘著到

要群體先生活得好

你離開我，就是旅行的意義

歐洲人佢啲size係偏大 同埋多 肥仔size

網上面買？所以話買衫褲真係要試著

算擺啦半夜洗街日頭又唔洗

多人係熱鬧
但總要習慣孤單一個

錯......人係一定要有群體

自學未得囉 到時女女黎搵你

冇 你都要改變自己
去迎合人哋
呢個就係現實

我肯定係幾句啫唔多嘅

屌你 我好撚矮

正常啦

抽下水笑一笑開心啲

我都試過
人地條牌預你鬆身著掛

你個名呃我唔到

矮妹

MK

典解！

歌詞黎

我著完搞到真係成個rapper咁，個褲浪墮到

我肥

佢唔係巴打？！

貞姐

溝女技能：識睇地圖
可以加幾多分

識野

你高

好誇張 我冇係度買過褲

點知

比你抽返我一下

好少聰

+1！

我都識 唔代表行錯路

yoyoyo

佢係巴！！！

有好嘅人際關係會對你健康好

買雪褲同老牛

好慘

想講得冇咁絕對姐 唔群體都得架 快啲死姐

我係google map 都有機會錯

呢到咪已經係群體

好大機會都錯

你又岩

矮人不知幾好

因為我醒

NOOOOOOO

假！

抄我

隨緣啦地球係圓既

我有鳩架

駁唔到

街係直既

你唔讚我

小妹是絲

無可能

加你兩分！

尔刀巧叻叻

呢到所有巴絲都有鳩

我識煮野食

Why

矮人（營養不良）

啱呀

你侮辱咗人哋

假

我一米幾 有冇人矮得過我？

一直向前行總有一日會到

睇黎我都要買定雪褲

唉

冇兩米都係一米幾

10分
利申：有鳩

咪就係

我都係喎

係架

中

人生哲理

尔貢樣會end topic

我可以切

人生導師

我矮啲ok？

格劍ok？

你都可以切

What is 格劍

唔切

笑笑真心唔知咩

要去買衫 就快無衫

點解要改名嘅？

真係唔知 我蠢ok

睇厭咗

唔信

Then 你一定係絲了

好掛住你

我不嬲都醒開 唔洗抄你

做麻甩佬

格劍me ok

一直都喺度

趁早買

真 小心啲

無錢

我最近先上連

想攬你了

你有冇鳩先

解咩！！！

不要Sad

連登冇絲打

真㗎

隔空攬住先 下次見到先再hug過

好呀

有市場唔洗擔心

好啦

小妹囉

真理
不過我真係試過約到絲

無眉娘

Wow

禾茅

佢冇鳩唔識啦

你靚仔點同

再嘈爆你大鑊

人渣
幸福嗎

有鳩先會明

呢樣真
btw少少你都好靚仔

講呢啲
有男朋友就夠了

睇錯釣到

你好靚女

我都係。。。。

呢個名有咩含意？

唔知先問你 識就唔洗上連

我男人嚟

我得把口

我朋友病好未？

他不幸福

一定唔幸福

你好靚仔

三思而行俾人用咗 所以用叁思而行 字面咁解

想識靚仔了

好想拮佢

佢好 我未

我有一刻都係

靚仔冇本心 好似係

兩個冬天都冇著過

我也不幸福

偏偏壞人才有好結果

著打底褲?

鳩同鳩既接觸

真
好多追住我嚟含

幾肥

她很幸福

我也只能回到以前的生活

格劍

Deepthroat先

g持

釣女 bad

朝早已經變成人台

無靚仔fd

有啲睇落毒
其實
更仆街

你巧型....

200磅大肥婆

善惡到頭終有報

Diu fing下fing下 叫格劍
通常要講咩 直接咪得

唔靚仔唔型
憑咩玩感情

I get la diuuuuuu

我玩唔起

一個人會上癮

有靚仔fd

仲要係奇奇講
Deep throat 我未睇套電影

少少更衣室等

心腸無樣睇

等緊

厭倦了

男人係咸濕

我日日J你你知道嗎

好經典

真
好大隻

介紹認識thx

禾刀系
be fd？:-*

你的fd子就是你

真甜

係
開始deep throat 先河

我唔型

若然未報
時辰未到

拎出嚟格格佢

唔可以咁直接㗎絲打

你玩我啦

全晚喺到聽見下雨的聲音

hi

飯

飯 想食了

呢啲又唔係重要知識 識唔識都冇所謂

我

圍爐

我樣好閪其實我好善良

學左會變壞

when I fell hard, you took a step back
Without me, without me, without me

吉仔

我陪你吧

好 批准

你穿煲了

是 我媽都未出世

我join

廚廚

想起你用唇語說愛情

明白

牙萌

靚仔就J得

無我太柒

我哋取暖就好熱

係呀 又夠喎 可能唔洗行好多

想食你

我又Join
我隔離旁觀就算

點樣識到你

奇仔

冬天暖

無錯所以唔洗理佢

I knew you were in trouble

呢到

唔想玩

我樣好柒其實我係個好人

好

咁要減肥了

非法集結啦喎

我因為得一兩條heat tech，所以點都要買番條雪褲頂住

厭倦了成日一個人嘅旅行

你拍片

飯飯而家我地三缺一
除褲啦

來

我唔是

食飯

你想

咁就好
會有報應

靚仔同我做朋友好嗎

咁唔好學喇

下次同我去台灣

冇錯 我目的就係想咁

咁幸福架

Now I'm lying on the cold hard ground

本身以為搵到有個人可以陪住係身邊一世

講係罪
唔講又係罪

Ok

幫你拍定寫真

好似我同你咁

唔好信一生一世

格劍啫唔俾呀

你又唔搵朋友一齊去

我天真地信了

拍咗拖2年咩都好地地
佢無錢唔緊要 要換手機無錢我都借
食飯無錢我比埋佢嗰份
佢就貪新鮮搵第個
證明你對滿足到物慾情慾乜慾都好
無新鮮感就係無

沒有朋友

Heat tech係個度夠唔夠頂？heat tech點都平過雪褲呀嘛？

靚仔唔會話自己靚仔

邊有咁易
我都想啦

唔識就係純情

好開心

他媽的新鮮感。

唔好唉啦，愛一個上一課

頂就夠頂，但係因為我鐘意著d通風嘅褲，所以好入風，有時要著雪褲先頂到

我明

我是靚仔

幸福肥

新鮮感係最可怕嘅事

好樣衰

駁唔到
你玩曬

如果你唔係日本又唔係太長可以一齊去

唔想肥

普及知識

感情話無就無
半點不由人

加埋楚楚

厭倦

你終於認你係靚仔

或者佢哋未玩夠

我想結婚了

裝彈弓

起碼比我知道你係絲

通風 你玩命
你有幾多條雪褲？

3p 可以

就黎玩我

語言藝術

2條

厭就厭咗
不過佢有話過覺得自己唔再鍾意我
只係我唔捨得

之後減囉

我人生目標是25歲前結

仆街....

愛情
好脆弱

日久生厭

好激呀

玩我

我係24

咁我一條應該夠

有對象先得架

冇嘢放唔低嘅

凖備減了 做返運動

肥？減囉

我通常係沖下個表面就算，因為我買嗰條算快乾

痴線佬

點解要玩我

好快有

無理lu
我自己一個都過得開心

早餐

無

好sweet

其實女仔係咪都想咁早結婚

知道 你朋友太瘦 想佢肥

仆街嚟

話變就變

我唔係

啱呀......佢成日無胃口

睇人㗎咋

唔打算結婚嘅
一個人好地地我先唔要湊仔/受氣
利申睇太多婆媳糾紛

我已經係咁比佢食野
點解仲係咁瘦...

我想25歲結婚架

我會打撚到個奶奶聽我講嘢

join

笑咗

我覺得結婚只係一個形式上既野，結唔結唔係好重要
最重要都係另一半

潛水先

巴應該好少會想25前結
起碼我唔會

你咁好打

我成日覺得30歲前都叫早

咁未好貴? 咩牌子?

gchi 做咩運動?

我見巴多係想30後

你絲黎

同意

不過如果到時男方咁撚廢
我唔要罷就
打人嘥力水ar ching

我買Columbia，趁特價買around 80至100 cad

應該跑返步+workout

始終覺得30歲前自己都未養得掂自己，無謂累人

做絲都好

即係好似話咩野拍到咁上下拖仲唔結婚就無安全感，其實同結唔結婚都無乜關事

agree ar

係夾嘅乜都冇所謂啦

J下自己先

笑乜 打埋你

我等thanksgiving可能會平?

聽我講嘢吖死老嘢

跑步好難 加油咇咇

我是少數想早結婚的

我都覺得得
無人想偷偷摸摸

睇個女仔幾歲同生唔生仔

我嗰陣係去襯thanksgiving去outlet買，所以仲平d

唔好呀奇奇哥哥

扮潛水

真
廢人真係貼錢先考慮嫁唔嫁

扮上水

個場面好好笑

得喎 好慳家 一於下個月去outlet睇下

邊個發明outlet 真係天才黎

我想結咗婚之後慢慢享受吓先 唔想咁快生住

我嗰陣埋單，2條褲加件雪褸好似夾埋唔洗200cad(未計tax)，其他地方就唔清楚價錢

係咪要哥哥打到你聽話

真 安全感呢樣野有就有 冇就冇
就算結咗婚都唔代表對方唔會偷食 好似啲狗咁

希望唔會出現咁嘅情況

我以前有跑開 依家好垃圾

九叔，走呀

好窮 睇黎都冇乜可能

英雄所見略同

真 佢賺 我又賺

小朋友不了

我估呢度最多平少少

當你買野有覺得賺左既心態，佢已經贏左

我哋係被佢哋賺

簽張紙咪算

我成日覺得平過香港買已經叫賺咗

我啱啱相反 30後先啦

男人要英偉啲

咁你點都要買嘅話就冇蝕㗎啦

英偉得濟會唔會俾人話大男人

當然係啦

到時請大家飲

我會出席

公起

凡事都係適中先好

我最憎跑步 所以幾年冇跑過

去金鐘m記搞個party

我一直以黎都覺得跑步好悶 唔係練氣都唔會跑

佢地點都賺 輸嘅係製造國工人

睇下咩事囉 好似婆媳糾紛咁
我知男方中間難做 但唔好係嘈緊交嗰陣一味要我忍讓
未鏈死奶奶先就鏈死男方先
sor for1999

我希望比到幸福比另一半 想帶佢去度蜜月

跑步正吖不過好耐冇練 依家廢到仆街

真 香港啲野好貴

跑步開心

要幾多人情

fair trade從來都只係妄想

去長洲我都得

係好悶 仲要空氣好差

獨獨你返到黎差唔多架啦

我好憎跑到條氣管比火燒咁

若我在你心上
情敵三千又何妨？
溝我嗰陣又話會等我
轉個頭

我要儲定錢比人情你

諗住下年結？

想比最好另一半嘛

獨獨唔係三年定四年後咩

我估下咋

練多啲就好了

真 消費者都唔肯啦 會唔會有人肯比番幾百倍價錢買番本身好平嘅野

我試過有人話等我兩年 兩個月都冇就同人一齊咗
然後半年內散咗 唔笑唔得

我係小腿跑到會好緊 去到痛
係咪姿勢錯

可能係掛 同埋跑前跑後要拉筋！

sad but true

下年應該番呀

我都好撚憎人地呃鳩我 情願你一早講定
嗰個粉皮仲要講到好痴情 好彩我冇同佢一齊

俾我拒絕完條友講嘢有骨
e.g.,冇本事令人鐘意佢係佢自己攞嚟 etc.

其實我覺得人情真係幫補到幾多，得閒就諗下要洗幾多錢

跑後冇拉筋 小腿粗

你梳m9

一次都頂唔順
如果之前中學唔係逼我 我真係唔會跑

係咪發生咗啲咩我唔知？

我唔小心睇到的

要拉筋吖

慘
咁做其他運動

好多嘢你唔知

你唔小心睇到啲咩？
我哋係咪喺同一個channel？

係架 如果唔係去好grand嘅酒店又夠多人情 擺酒啲錢都夠貼

咁我聽日結婚啦

撐

好似冇咩結左婚既巴絲入黎吹水？

年紀大少少既都係得吉巴同埋獨巴
好似係

十數次去飲經驗得唔得

係 中意做pilates

帖呢

勁

行動派

去酒樓擺幾圍，點心任點

好悶 啲唔熟嘅親戚會R水吹
又唔可以黑面 hea覆都會攰

兩籠蝦餃ok？

請我哋未

社交疲乏症

同拜年無分別 唔知講咩好

結婚出席師

已睇死自己

每次結婚都同對新人講祝你地年年有今日 歲歲有今朝

點死法？

正喎 我未做過

咁你又仆街d

餓死

去飲先有好嘢食

其實還好 係吖A問完你 隔離個B又問多次
欣間又行個C過嚟問同一條問題
會想反白眼

唔係喎......去飲d野食未必好食

次次都忍汽水忍到厭

好似yoga 但柔軟度唔洗好好

起碼都叫有碗湯羹飲吓

Yoga柔軟度唔洗好好

應該係玩咗yoga先柔軟度好

汽水好難飲

開個水吧，大家都有凍撚茶飲

咁啱我

嗰時仲細 唯有鼠岀去露台？吹風

pilates更加唔洗

好呀！我又唔飲酒又唔飲汽水
記得擺酒個陣出橙汁蘋果汁！

要鮮榨！

Yoga好好

我都係唔飲酒，打算搵兄弟頂哂，大家有奶茶凍撚茶飲一定好難忘

番黎一齊做

Live chat

live chat冇乜癮

Live一齊做

睇腿

真喎 奶茶+++++++++++

跳舞呢吓正

我朋友諗住草地行個禮 食個自助餐就算

啱呀
條友都講到自己好鍾意我
後來我知道佢嗰陣cow緊其他女

炒晒成份quiz

會lag機

香港好親既親人會送金器，我就比較現實想直接收錢，賣哂啲金去又唔係咁好，話哂人地祝福

加埋楚楚3p

通常話得炒最後都攞A

巧

搞咩
搵工quiz?

即刻block l咗佢冇手尾

我交左半份白卷

返學無溫過

原來七妹仲讀緊書架

final year

會跟唔上

我都係咁話 戴金好樣衰 擺係度冇用

柒妹讀神科

bb仔就話啫

我陪你

final考番好咪得

唔是

其實真係好樣衰...

甴近平

我想學佢咁掛到成身都係冬甩咁
有無得諗？

有 你一於做潮流嘅尖端

肚餓就咬幾啖

想玩下

on99
柒到比我知道

笠u

派埋比親朋好友都得

都幾易玩

逐枱人派

每人一條定每圍一條先

下 邊有咁多冬甩派，每人一啖咋

寶寶要著多件衫

咁度縮架你
人情封少啲

辣嬸

知道不不

封報紙都可以

好低調喎

係辣寶寶

牙寶

咁你又對我幾好喎

支持

又係等放工嘅時間

先12點..

完全冇曬胃口食嘢 點算

好凍

又就快爆post 追唔切了
睇黎要繼續訓

又訓

起身陪我

岩岩起身

柒妹做緊咩呀

楚楚
楚楚動人

豬

獨獨！！！！

晏d再食

me is尋晚live巧正

德叔好！

又未到凍 有d忽冷忽熱 小心病

我記得嘅 佢派膠

岩岩上完堂 依家去食飯

我好易覺得凍

係未好似油油

下就要去見嗰個咩輔導員

心理輔導？

食糖水
琴晚食左好大兜涼粉

好撚傷心

哥哥我地對打啦

好嬲

我都想食飯 肚餓了

講出嚟

似了 幾時扮佢自言自語比我睇

唔值得同佢嬲

咁唔嬲啦

之前發生左d嘢 呢三個月都冇見過嗰個輔導員

羊羊

間茶記又有炒麵食

頂你仲係床呀

我琴日食左一個包 下就飲左杯milkshake
唉

小妹做左5粒鐘野啦

正 睇咗陣冇睇
佢ignore 咗我

楚楚午安

食緊排骨飯

而家飲緊milkshake

小妹今日off我會訓埋你個份

我睇睇下睇左成個鐘
打佢！！

茄汁羊羊午安

排骨飯好食

呢啲天氣飲milkshake 好正無咁快溶
但唔得喎你唔食多啲嘢你會唔夠精神做嘢
食多個走醬沙律

無人性
你就開心食羊架，我就要食二手定三手茄汁

好！

好耐冇食菜
唔知幾時開始自己唔鐘意食肉
我廢青嚟 唔使做嘢

去幫我剷屎

我又要飲一啖

正

搵人傾下計

你咁話我！
分啖羊架比你食啦好

直接一杯

咩事

畢喵我來了！！！！！

Halo

你又唔食菜又唔食肉
平時係咪光合作用？

唔食菜又唔食肉個人好易營養不良
食少少啦
廢青唔做嘢都要上堂都要讀書
個身體撐唔住就咩都做唔到

笑笑玩緊咩野

兔兔

上堂聽緊Treat You Better

楚，你tg間放題咩名俾我，想試麻糬

我而家鍾意食海鮮多過肉

你仲要我食自己
對你好失望囉

羊羊玩緊咩野

睇嚟去翻50kg ge日子不遠矣
我就嚟放學lu

我之後同靚仔傾咗幾句就訓咗

兔兔好有錢

I know I can treat you better

Same

呢幾日都係翻學食包
之後成日就飲嘢多
冇胃口ar

hi靚仔

Than he can

我對Shawn Mendes得Lost in Japan

我係4年前養左狗狗之後就唔係太想食肉

兔兔係窮毒撚

你做咩食麻糬仔

盡量食多少少啦

好肚餓

There’s nothing holdin’ me back都應該聽過

等下冇人先可以扮

我成日都咀佢，係差在未食

放學去食下菜啦
戒肉係好事
但戒埋菜齋食麵包好快出事
豆漿雞蛋牛奶係你好朋友

快啲去食野

佢地日日食lunch嗰陣都話我浪費食物咁我個肚嗰陣真係飽左

窮就食唔到海鮮

仲有4個字先放工

兩回事
一個係你食得曬 但係你唔食
另一個係你飽咗 真係食唔落

依家有啲肚痛
不過我覺得係我太weak
間野係正常的

要相信免兔

飲豆漿好耐無飲
呢排想試吓戒糖 但係好難

菜都食唔到

我我我講咩都錯添
咁你想食咩呀
原諒我啦羊羊

聽下先我聽Charlie Puth 多

係真係飽左之後食唔落ar

We dun talk anymore

我都想咀佢
佢有無好返啲

諗下食咩

我見到靚仔講左句：有冇咁撚好傾呀

我而家少打機
睇書多

所以咪唔算浪費食物囉

唔信
我好多時都係食麥包

睇咩書先

笑笑你都要？

衰鬼

麥包好食

要 想食

有無添加糖豆漿
又平又好飲可以試下維他奶山水
貴少少濃啲就試city super 有專櫃嗰隻

你比tg我

山水好飲

佢地照話我浪費食物

嬲9你

好啦原諒你啦
但我咩都唔想食了

趁我訓 不斷抽我水

髮生咩樹

魚生

There’s nothing holdin’ me back 係聽過但我唔係鍾意唔係討厭

like we used to do

咁勁 佢哋咪食埋你嗰份囉 咁環保

睇到一半

我呢排都係 有咩野好睇

柒出世界

而家聽緊Selena back to u
There’s好公廁

我會食麥包多過白麵包

都唔是我抽

之前有買山水

We don’t love anymore

Same
唔理我

頭先做緊奴隸獸

我都覺
糖分唔高又好香

呢本呢本
中學嗰時同學介紹但而家先睇返

英文版？！好勁

好好食

其實好似好返架啦，但我迫佢食足兩日藥，斷尾嘛，所以佢仲係冇精神

What was all of it for?

羊羊好大方
我咩都想食餓了

Selena 好似就出新碟
見YouTube suggest 成日見到佢
There's 我覺得普通pop song

係你！！！！！！！

快啲去飲啦

Oh, we don't talk anymore

卻說不出你愛我的原因
卻說不出你欣賞我哪一種表情
卻說不出在什麼場合我曾讓你動心
說不出離開的原因

咁好啦同你做返朋友

中文
遲啲先睇英文，yr 1嗰時買左think fast and slow 英文到而家都未睇到1/10

首推

Hey guys I'm back
has anyone miss me？

咁緊係食埋藥先始終佢細個易病
不過好返好多就好
等睇佢既沙龍

點先唔嬲

Me

Me肚餓

Like we used to do

Mummy

我都好肚餓
諗緊食咩好

而家啱啱先放

you hungry so want to eat me ah？

Father, I'm hungry

I just heard you found the one you've been looking

啱啱食左北歐野

好飽

飯飯食野未呀

Go to have lunch now quickly

未

我都未諗到呀
想繼訓了

食蛋包飯

仲上緊堂？

GoGoGo
唔好餓親身子

最佳選擇

Any suggestions

上年買咗本英文 都先睇左1/3

岩岩落堂 accounting 有test
但唔識

我唔得了
食茄汁都唔夠

知道

首選

McDonald's is better choice....what do you think

唔嬲 我都笑左

茅事既 飯飯最叻

叔叔我英文有啲垃圾

me too ah

餓到咕咕聲

多謝媽咪既encourage 我一定會加油

英文差 下下要查字典

走咗堂特別舒暢

266禾開好唔好

You’ve been looking for

Nice suggestion but too far from my home

餓都行唔到

我成日重複查同一個字

ok了

I wish I would have known that wasn't me

好難記

Vocab

飯飯乖

what restaurant near by your home？

土仔

飯飯

Cause even after all this time

巧巧巧

Ikea

幾時都話媽咪就是最好的

帝帝

呢樣真記性差

行唔到落去買野食了 我要餓死了

好似少咗好多人嘅